[對唔住大巴黎，上年語氣重左少少...] 拜仁慕尼黑球迷討論區 柒拾玖

MIA SAN MIA

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

恭喜利雲首奪國際足協年度最佳男子球員

馬里奧高美斯 – N/A

百屌拜仁三大毒瘤

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

牙保今日好精神

沙亞正仆街

早兩年阿保一定瞓低俾人過

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁輸而德甲其他球隊輸--->屌一隊二隊拜仁隻狗黎
拜仁輸而德甲其他球隊贏--->正
拜仁贏歐聯--->都係山寨王
拜仁贏六冠--->屌，都話係山寨王囉

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

艾蛇打返左閘咪幾好

Lm

新貼留名

沙利狗躝啦屌

保定

多又自爆

想轉台睇多仔
開始妹

日本仔撚利雲

慕亭

利榮基又笑沙狗

sean差啲

婷哥會唔會太勁

有提佢名算係咁

梅拿呢下tiago 咁

凱婷又真係hold到波

屌你腥 獨撚到

如果唔係head住4球
腥呢啲獨食波一定比人屌到反艇

空哂都唔比

利雲俾交 慕婷唔交
咩態度？

右腳揚一揚再cup

心病

贏咁多都唔俾jm上

其實呢下都ok
係最後一腳差啲

梅

就講就出

佢真係有腦

咁都得

哥

如果條防線場場都咁醒神就好

紐亞

紐亞世一

好彩拜仁贏波
如果唔係都唔知同我個fd講咩好

終於cs

竟然冇失波

打少個條防線仲穩咗

唯有話佢知多仔和左
ANYWAY，祝褔你朋友

雞髀好冷靜咁

估唔到原來加仔先係黑氣石

夠下年有冇歐聯

贏歐聯，下季咪有得踢

無咪賣夏撚籌旗

Pin返

夏撚掉件衫比人就走左

夏蘭特燥撚到交換波衫dom比人就走咗去

柒咗 唔好理

因為科隆邪惡，逼害正義多，所以Haaland掟衫制裁佢

下場費SIR用傻靴打中堅，艾蛇打閘得唔得啊
艾蛇今場打返左閘咪好地地

希望紐亞會回信啦

Lewandowski goals for Bayern Munich per season
15/16- 42 goals
16/17- 43 goals
17/18- 41 goals
18/19- 40 goals
19/20- 55 goals
20/21- 42 goals* (till March)

直線盤球大師

喂Sule呢幾腳都值得續約啦

冇錢咪賣晒Roca Sarr Fein套現

軒sir 名言

費歷克：今天必須表揚我的球隊；允許利雲、艾拿巴去國家隊

在拜仁4-0擊敗史特加的賽後，主帥費歷克接受了媒體的採訪。

費歷克首先證實，拜仁為利雲和阿拉巴開了綠燈，允許他們前往各自國家隊報到。

對於甘美治的情況，費歷克表示：「我認為他會在明天或者後天恢復健康。」

談到本場比賽，費歷克表示：「今天，我必須要讚美我的球隊。在紅牌之後他們在防守端齊心協力，壓縮了對手的空間。而在控球時，他們也表現得非常出色，創造了這麼多的機會。再次表揚我的球隊。」

關於戴維斯將在對戰RB萊比錫時停賽，費歷克表示：「禁賽總是不好的事情。戴維斯的紅牌是一個錯誤的決定，他已經和我說了。不過我們今天也是調整了防線，效果不錯。我們還有一些時間來準備與萊比錫的比賽。」

關於國家隊教練的話題，費歷克表示：「我很高興路維稱讚我（具備執教國家隊的能力），但是什麼都沒有改變，關於這個話題我沒有更多的要說。」

關於沙歷咸美斯，費歷克表示：「關於這件事要說的我已經都說過了。我們以樂觀的態度展望未來。我們都是拜仁的僱員，我們在一起工作，相互信任。」

關於轉會方面的決定，費歷克表示：「一般來說，我們一起決定轉會事宜，但是教練在這里待的時間相對不長，所以球會決定簽下誰是很重要的一件事，因為這事關球會的理念。」

原來完美hat trick黎

剩返8場波
04到底可唔可能拎到多分？

攞幾多分都係降班
擔心下夠有無歐聯踢好過

仲有星？

夠嘅話夏撚唔會留得住，或早或遲係睇下辛祖個炸

不過加柏個rose鳩下鳩下下季有都走唔遠

德媒曝路維學習西語 今夏頂替施丹教皇馬？

此前德國足協宣佈，路維（Joachim Low）將在今夏的歐國盃後離開德國國家隊。在執教德國隊15年後，路維未來會去哪裡值得關注。

而據德國媒體報導，西甲很可能成為路維的下一站。

德國《圖片報》報導，路維已經開始接受私人的西班牙語課程了。對路維來說，西甲一直被認為是一個有吸引力的選項，而過去很多次，他曾與皇馬的帥位聯繫在一起。

施丹（Zinedine Zidane）的未來並不明確。有意思的是，此前有媒體報導，法國國家隊希望在歐國盃後聘請施丹擔任主教練。

在接受媒體採訪時，路維承認目前正在學習西班牙語，並特別指出拜仁慕尼黑現任主教練費歷克（Hans Dieter Flick）是接替他出任德國隊教練的理想人選。

快！

佢地高層都係無咩雄心
賣到錢就算
無咗咪執過班幻幻同你玩

gchi鼻屎sir

路明尼加開到聲話費力克留低了
仲話keller唔會搵教緊波嘅人接手

即係睇個勢都似係蘭歷克
佢啱先話唔會返04

後衛係咪推到呢d位
唔知點做 就會是但射走個波
雖然呢球好有喜感

以前侯武斯都鍾意咁

以前蘇利甸奴喺賀記入好多重砲遠射

比到咁撚細力

錯Po

來快來慢

足xx報，球xx界大把笑拜甲拜超

利華咩事，半場輸3粒

阿共奴

3:2了
西咸兩球OG

3:3

收回恥笑

拜區燈力真係唔係講笑

越位朗又話come back stronger嘅

Ching咁耐冇上水竟然一嚟就講牙朗

收到風ching日日帶女上公司開P

賤朗係要吹奏

CHING

唔怪之得著tiempo

1400

咁得意

食腦既中場名宿教波⋯⋯

不如返黎踢 workrate應該高過Roca

七年前100/隻
印咗白客jm

諗起某位IQ 150既中場名宿教練
比人炒左唔係好耐

其實香港仲有邊有得買

沙比

留名！

哇屌沙比竟然教隊德甲先

以後加柏打拜狗唔該鬆手D啊

借roca去練下個腦啦

New house就交俾我地啦

入面有幾隻拜狗

Rudy巴原來5毛嚟，block得

大雞樂 黃兆健

對於連登打手戶口講幾句

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是我的貼文起了作用

認真件黃世柒係咪弱撚智，難以想像現實有人係咁撚on9

屌5毛，拉

Eric Maxim Choupo-Moting stayed in Munich and will not travel to the national team after the Cameroon Football association sent the invitation to the wrong email address. They later noticed it when it was too late and the player will miss the upcoming WC qualifiers

慕婷要留喺慕尼黑上位了

Wrong email address

U21大家點睇 ?
Berisha唔知會踢成點 ?

BTW鴨係咪放棄咗上返一隊

我拜幾個都同Nike完晒約
利雲 高文 哥

好唔慣

好撚靚！！！

保斯

條link死了

世盃外原來喺有線度，只有德國羅馬尼亞嗰場有得睇

負皮

點解咁多負皮 比卻狗定比件衫
屌打主場喎

係唔知黑色字定白色字
黑字應該落唔到場 白字又唔match

睇dfb_team ig
蘇利好似大哥哥睇住細梅

：幫我買兒童樂園餐

成個喼都係漢堡包

有傳媒訪問哥利斯卡
哥話細梅太易撞，要捉佢去操肌肉

拜仁慕尼黑健身學院

拜仁傳奇神鋒——————————

奧歷擔任莫斯科中央陸軍主帥！！！

呢隊有個克佬好fit

大佬我屌你老母

同哥比又真係好細隻既

卻狗受傷，應該冇人阻到甘哥佔中了

有，咪鼻屎佬囉

卻狗都應該要同鼻屎躝
受夠佢啲自殺式回傳

鼻屎佬踢埋歐國先走係太遲，應該而家同卻奧斯一齊走

真係白色字

基：躝返去左邊啦

我ok喎
幾中意啲萬金油

打右閘都好過沙狗n倍啦

條友都係賤賤地

我都唔中意佢但佢施丹契仔喎點會賣

Free agent呀
沙狗絕技

施丹留點會唔續佢

唔通夏天真係雞佢請路維？

吹到

係就好了
皇馬有埋世界盃冠軍教頭，真係如虎添翼

啱晒，羅夫同卻狗互含啦

杜曹追KanteRudiger由巴黎追到倫敦
路狗追卻狗由德國追到馬德里

好撚型

大隻著咩都好睇

當然唔著更好

頭髮換肌肉

其實都唔係，啲健美先生太大隻會著到好臃腫

牙哥利雲呢種最fit
最盡Thor美腸果隻

狂野時速果兩個光頭果款就開始核突

佢武肺隔離果陣唔知係咪去咗做treatment
呢幾場好似濃密返

值髮搞好耐的

係咪冇剪咋屌

JM真拜

好撚靚，香港有未？

卻狗受傷已返歸

喂mon po負皮狗
你呢排派負皮慢咗
醒神啲ok ？

突然間吹到嚟緊幾日登鵰

原來件華斯基斯成30歲，不要啦

沙狗都29啦

其實點解啲力架咁中意講yes sir 好撚好笑
慕婷加仔果啲

沙利狗真係免簽hunter
只要係免簽就咩人都要

有冇巴打買過歐聯/世盃決賽黃牛飛？大概幾錢？

唔係解約金hunter咩

總之要同球會deal就搞唔掂架喇

型到

哇屌

吓吓都免簽我哋遲吓都會變養老院

黑金要狗衝了

女子半場贏緊2粒

Youtube好似冇u21睇？

download uefa tv app就有

U21信唔過
之前Roca都係度欺騙過Lahm清

又打劫04

覺得似arp咁
不了

唔知Berisha有無機會嚟返德國踢波?
去RB都好吖

其實今年傻靴踢得offensive過加仔
助攻數都多一個 真係唔知Flick諗咩

加仔有盤扭傻靴無

落到底加仔過人真係勁好多

傻靴落到底只可以直接斬或者傳向後

加仔原本踢開翼嘛，但同時因為咁，佢防守一定比靴差，好多時都係靠身體質素防守，所以要取捨

傻靴確實穩陣好多

唔講唔記得咗arp
係一隊季前踢過幾場熱身就消失咗

好似係二隊都無波入

賀夫曼確診武肺，夏斯頓堡就係密切接觸者所以兩個都要隔離

有冇得唔踢

甘 雞比 哥

哥使唔使咁型

呢隊野逼走左路狗就認真踢

條衫好似少林足球魔鬼隊

辛尼唔記得點踢左邊？

細梅國家隊地標

細梅好cute

正想貼。

想知尋日幾個新面孔踢成點

睇返有線播精華

第一球拜仁連線 三腳都拜球員黎
第二球辛sir係鏝招牌菜倒三角助攻 以後躝返左路ok?

辛根基後面甘哥真係好撚尾
成班係拜/鏝夾慣夾熟

哥爸B

佢在任最大貢獻就係賣你去意大利

理性少少

Sane: 不了 著10號就係要踢右

屌你老尾真係on99

沙狗不意外

agger，你最佳位置係中堅都唔係前鋒

原來哥2020到而家直接參與35球

原來加仔琴日咁勁

蘇利甸奴又傷

加仔同保定停賽

真傷定假傷先

$899 印字連章，算平，貴，定正常？

699衫 200字 150章
正常啦

少買，唔該晒

買唔買好
印保定（如果有）會唔會好柒

早買早享受 遲買平幾嚿

點解想印保定

如果上面件黑金係真嘅話真係

我就臨開波有大名單先買

世一中堅！.....幾年前
可能印Goretzka

最後一件德國muller

保定下年應該都唔係到
印件絕版都好既

國家隊喎

件作客買咗淨衫300
adidas好似做緊5折

燥狂

自膠 冇野了

好鐘意呢啲有火，會激勵隊友嘅球員

掛住賓賓

Scream都有咁多張相

德國疫情又嚴重咗，唔知歐聯會唔會冇安聯踢

容易燥底

邊度

圖片報：路維之所以想召回梅拿，是因為卻奧斯點頭同意了

據《圖片報》的報導，儘管紐亞才是德國隊的隊長，但是卻奧斯才是路維在戰術和人事方面的親信。

據報導，路維如今之所以考慮將梅拿和侯姆斯重新召回德國隊，很大程度上也是和卻奧斯在此事上改變主意有關。卻奧斯在2018年世界盃小組賽慘遭出局後，曾質疑這幾位隊友的表現，但如今，他注意到了這幾位當初被「開除」隊友的表現有了很大提升，而球隊正欠缺有經驗的領袖球員，他想要這兩人回來。

歐國盃將是卻奧斯拿到國家隊冠軍的最後一個機會，他想要有最好的人員配備來幫助他取得成功。

《圖片報》稱，卻奧斯曾考慮過在2018年世界盃後退出國家隊，但是他的家人勸說他繼續，今年夏天的歐國盃後退出國家隊對他來說是很有可能的。

路維：不會有8名拜仁球員正選，我選人看中的是實力

德國隊主教練路維日前出席了對羅馬尼亞的賽前新聞發佈會。

關於球隊的傷病，路維說道：「哥利斯卡小腿有問題，他會在今天參加球隊的部分訓練，我們明天將會決定他是否能夠出戰，辛尼肌肉有點問題，但是情況看上去還好。」

關於羅馬尼亞，路維表示：「相比於冰島，羅馬尼亞是個完全不同的球隊，他們更加崇尚進攻，我們的防守明天會受到更大的挑戰。」

關於中場，路維表示：「我們的中場在對陣冰島的比賽中指揮了比賽，我對此很高興，我對於卻奧斯的離開並不高興，因為他非常重要，我現在不能談誰會在歐國盃出場，我們也需要有實力的替補席，這也是我們在2014年時所做的。」

關於紐亞，路維表示：「我們今天早上祝賀他生日快樂，我從2009年就和他一起合作了，他目前看上去非常健康，門將的職業生涯會比外場球員更長，他依然野心勃勃，所以我認為他在這個水平上還能踢很多年。」

關於紐侯斯是否會首發，路維表示：「我會先看看哥利斯卡的情況如何，紐侯斯當然是第一選擇，紐侯斯或者梅斯亞拉都有可能，或者我們也可以讓基拿比踢中場，雲拿突前，後防線四人和踢冰島時一樣。」

關於拜仁球員眾多是否有助於德國隊，路維表示：「原則上來說，拜仁球員默契度更高，這會給我們帶來幫助，但是決定性因素還是球員實力，我不認為會有8名拜仁球員正選，像梅斯亞拉這樣的球員還需要在國家隊成長，目前來說，有5、6個拜仁球員當然會給我們帶來幫助。」

圖片報：路維認為卻奧斯位置不可動搖，甘美治將踢右閘

據德國媒體《圖片報》的報導，德國隊主教練路維認為皇家馬德里中場卻奧斯是「不可棄用的」和「毫無爭議的」德國隊歐國盃中場正選球員。

也正因為如此，路維將會考慮讓拜仁慕尼黑的中場核心甘美治在歐國盃上改踢右閘位置，因為以哥利斯卡和根度簡目前的狀態，德國隊在中場位置上的人員儲備非常充足且強大，相比之下，右閘位置則略顯單薄。

卻奧斯本賽季在皇家馬德里出戰了35場比賽，貢獻了2個進球和9次助攻，甘美治在拜仁慕尼黑出戰了29場比賽，貢獻了4個進球和13次助攻。

紐亞會唔會好似保方咁踢到四十幾

希望下任教頭咪再盲信䜪呢隻多嘴狗

連根叔今年都踢到曉飛，條中場線最唔掂就係條

邊到？
舊果件咋？

條能樣咁能慢點踢搶迫波，快手退役啦

屌真心唔撚明，照擺梅哥甘 or 哥甘根都好過放條撚樣落去

唔知呀
朋友幫買

不過我諗又好快劈價

三零部隊

Pavard就好 生日有得去哈薩克玩

原來今日77有得播德國

雞比goal

甘重炮中楣

差啲金球

Klosterman唔撚掂喎

都唔換人 召人入黎做乜

利雲傷左，拜狗

左辛尾撚到

果然玩抖音 同支那一樣咁多非洲安答

IN 慕婷we trust

話路維會安排卻奧斯踢中場
甘就右閘

即係無變過
選乜人都係做吓樣

Sane Havertz Gnarby
Muller
Goreztka Gundogan
Can Hummels Ginter kimmich
Neuer

應該最已陣

通常呢啲moment就會不斷派膠

我哋黑雙煞新伊度奧同新杜林所向披靡！

Arp哥上位

估唔到世盃外追得最貼德國既係亞美尼亞
記得14年Reus對佢哋傷左

佢咁波追人應該係磁力王

He is still young

利雲傷勢如何

國際賽
借傷退隊啦

都話Sule詐諦
已經歸咗隊

muller放風話可能會走人去第二隊

t6帶壞個頭

佢走完到alaba 遲下muller

做one club man唔好咩
Btw早幾年V92教獌嗰時都傳過走

有Source ？

直接google muller leave bayern都好多啦

我諗無咩球會用得掂梅

佢唔踢波盤生意分分鐘仲好搵過踢波

利雲對RB好似出唔到

對psg出到就得

大梅真係走既
細梅係時候上位

吾有上將漢堡，可斬rb

阿古獸離開鏝了

迪莫斯卓生快

Ching

拜狗可以免簽了

賣精

應該唔會簽呀路掛

lewy 4星期, 可以出局了

最後兩場都會照睇嘅

一個月時間都要靠慕婷
arp有得上位未啊屌

破唔到老梅拿紀錄了

Arp算啦
而家真係未夠水準

隔離zz連意甲二線都踢唔掂

我睇話10日嘅

拜仁ig講咗4星期

哦 未睇ig..

利雲本身應該可以破轟炸機muller紀錄㗎嘛

呢一個月隨時jump歐聯德甲

濕鳩國際賽
破唔到紀錄真係好可惜

搞到歐聯都冇得踢
屌你啦國際賽

覺得會雞髀正前喎 但破唔到老梅拿紀錄了

古天奴又準備被賣走

羅夫心繫拜仁 練定個冇中鋒陣留俾拜，一插即用

之後d比賽全部都難踢

可能Flick都預踢無鋒陣，多過格硬搵慕婷頂利雲

蘇利甸奴踢中鋒其實有得諗

踢無鋒算啦
出晒三大翼鋒做跑狗

燈

辛尼喺國家隊又打左翼，究竟佢最佳位置邊度？

利雲傷咗之後，馬會奪冠賠率跌到4.8

跟住要點踢
Gnabry頂中鋒？好似佢喺德國隊咁

波蘭足總諗住賠幾錢 我哋沙狗數口好精的

本身3.8
跌到4.8唔算跌得犀利

雞比要佔中了

慕婷要衝擊吓射手榜就真

11年前對國米冇歐聯又係彭迪夫 21年打世盃外圍賽都係彭迪夫

有冇link

你老未 雲拿射術仲差過高美斯

雲拿

車仔三傻加個傻閪鼻屎佬

係喎
史達根又俾人逼害
搞到佢好似好唔掂咁

法國封城 巴黎主場會唔會轉中立場踢

疫情嚴重，我要求停曬所有比賽一個月之後再後再踢

雲拿係咪已經玩完
德國再靠佢都冇咩運行
都係去車仔害左佢

對咩對手中場中都係果三個
咁選咁多個黎把撚呀

廢到空門撻q

係隊友真係會想打死佢
已經踢到又攰又躁諗住埋齋收工
點撚知
超級影響士氣

歐國盃三零部隊不是夢

Werner finishing=0

神鋒出山吧

認真第一球輸哥

得罪講句，搵梅拿做假9都好過雲拿

Me起碼拎過小鋼炮
雲拿

我講緊傑斯0

訓咗冇睇
2014 世盃冠軍炒世盃新手幾多

勁25

健康要緊呀

r冠8強出局大局已定

邊個再反雲＝假拜

雲拿有少少自尊可唔可以退出國家隊？

依家就完約既都會同拜有傳聞 沙狗

咁又唔洗既

係就正
不過到時已經30歲

你小心啲講野
因住啲mon po狗啫住你

因為雲拿偶像係高美斯

Son有冇可能呀
一路都奇怪好似冇咩關於佢既轉隊傳聞

拜仁已經三隻翼可以踢正選
會唔會買多隻返嚟爭正選呢
Son應該都係想要踢正選吧？

呢句真

定啦，拜咁小眾

son同雞比好似，都係翼同正前都打得
無壞

其實點解呢啲ps又唔識 字又打錯既垃圾page都有十幾k follower

姆定保定

香港太少足球page update得快

足球快報都彈起都知乜事

全部都唔較對又唔check資料

足球快報呢檔野真係垃圾得黎
但又反極都唔撚死
啲人盲架，呢啲page都撐得落

球迷世界算唔算比較高質？

有冇手足睇左哥斯拉

退返去祖記把啦 唔想睇

電影果套哥斯拉下話

係

如果兒子過嚟
真係要印齊3件

睇咗

想問son 2018 同拜仁發生咩事

冇預期中好睇

鍾意上集多啲

拜狗要對車了
女子歐聯4強

btw狼堡比車仔炒

國家隊係咪要等鼻屎走咗之後先會踢返起

上集隔硬玩埋d環保議題做劇情
想玩深度但又唔識玩
所以好似今集咁打得爽無乜劇情重點，我其實收貨了
唯一一點係我好唔鍾意小栗旬個角色嘅下場
搞到佢個角色可有可無咁
屌，人地話曬都係亞洲一線明星
佢第一套荷里活電影比你當二打六咁用

佢開頭勁靚仔勁型

成套戲淨係反白眼

哥哥當年講得岩
寧為雞口，無為牛後
亞洲紅星過到去都要比人撚

17/18受咗咩刺激

屌，ZZ無得出場都竟然傷左要做手術

巴黎聖日耳門（PSG）中場馬高華拉堤因為再次感染武漢肺炎，需要自我隔離10人，將會錯過下周三作客拜仁慕尼黑的歐聯8強首回合賽事

點都輸比巴黎架啦
係3粒定係2粒姐

Goretzka 連章先599

我大部分想印都印晒
等出咗名單先出手
睇吓有冇新屋/Koch

我講19/20拜狗

想要艾sir

0030同RB決一死戰

又有菜肉瑜

我地拜仁希望要公平嘅一戰
一個月後先打啦好無

係邊個高層當初唔買/唔捨得買Werner
向你認錯

Brazzo

傳中tap in 都唔敢射
要再傳

Flick好似對rb未然過
又要延續走勢

Me 都想印件哥

紀錄係拎黎破既

雞比後備

Chris Scott

雖然陳雲式大包圍
不過A silva啱啱又殺咗夠了

原來兩個波蘭神鋒比你燈死

廢撚事出嚟腳軟

體通

有菜肉魚講波

終於著件三客衫

點整爛架

玩幾耐

索帶拉得

買宵夜番黎見未開波
原來爛網

不過其實點解唔直接打結再燒一燒個線頭

傻靴真係

屌你老母頭先邊個頂

傻靴差啲出事

艾蛇

艾蛇想傳比邊個啊仆街

屌你蘇利坦克

大鳩瑜收皮啦，呢下唔撞唔通比個單刀人地咩ON9

傻靴真係雪到硬晒

慕婷加油呀

比人禁住打

Coman呢下拖慢左

高文抬高個頭ok?

慕婷啲傳送幾好

難得moting後爭打穿左

覺得佢腳軟就真

慕婷

尼馬打法甲拎紅
首回合對我地拎多次ok?

你以為尼馬攞咗紅牌我哋就會贏？
太天真

開始有啲火藥味

仲係0-0 估唔到

還掂都輸 希望包皮拎埋紅
輸少幾球

勁撚到

死拜狗又燈

哥1-0

射得靚到呢

肯定好快追和1:1

哥直接代利雲啦 身型差唔多

哥列

好快失返波啦垃圾拜狗

牙梅個fifa式cup波

佢係04開始出名果排
阿NIC好似有講過話推佢打前鋒唔錯

拜狗未失波就真係估唔到啦
條後防咁廢

路明場場新口罩
老人家應該頂唔順係咁試新

梅前幾日先講完哥可以取代利雲

二娃

Fake shot 傳中
哥power shot

點取代

高文啲傳中

sean冷箭

洛賓上身

Sane差少少

辛啲射波真係幾勁

No offense
但係RB個龍
好似多左D...頭髮?

皇馬既巴斯基斯

我屌你老味9up有個譜

嚇撚死仲以為係巴塞個廢老

P$G 屁馬攞埋紅牌，留力對我拜

菜肉魚

開始覺得利榮基講得幾好

Nic哥話Havertz都得添

慕婷真係算係咁

後悔季初反佢

係篤屎隔籬咪顯得佢好

Havertz 應該真係得，但係哥好似唔識踢背身

踢法其實係偽9號，唔係真係前鋒咁係禁區拎波

危撚到

Sule

仆街了

大鳩魚：中堅位好重要整親一定要換

蘇拿甸奴

好撚危

但覺得佢都算有做功課

佢以前防守穩好多

玩到咁高章

一開波唔在狀態開始變到半場開始都係咁

Orban其實幾穩，sharp醒過Upamecano

紐

遠射腳腳都中框係咪痴線

紐亞好忙

邊個位整親唔洗換？

沙比薩d重砲癲架

見到高文咁樣俾人撞跌,嚇親

Upamecano 咁撞落去
下季你就知死

今日都踢到咁，下星期對psg 大家早啲瞓無謂晒精神

艾哥落返去好喎

屌你柏華咁樣送個角球比人

艾哥做乜係咁衝前

艾蛇壓到咁上

都係預輸， 希望唔好比人大炒咁肉酸算

20分鐘俾人8射

球證阻撚住晒

雞比 細梅

遲早反cup

出保臣

細梅呢下幾正

好難射 唔順腳

佢決定攞上角唔係地波其實幾啱, 雖然唔入但好過鳩射地波省人

臨完場實俾人入多球

一球？

Poulsen含咗

大鳩魚仲話唔話Sule慢

覺唔覺pavard根本唔係拜仁正選料

根本就未夠班
唔明點解老漢話係最佳收購

負碌又然

除咗傳中之外仲有乜

哥mom唔使講

好耐冇呢種咁嘅榜首大戰

有黃喜燦poulsen三文魚好心就玩燒味啦

佢如果有返啲傳中
個進攻都未至於咁悶

竟然贏到

暗黑兵法 法國雙閘都無態

除咗傳中？

應該係除左窩利仲有乜😂

贏左就唔好教精人啦

靴防守做得幾好啦

其實下半場真係贏對面射得ON9

慕婷真心唔差，盡哂力

但同抖音哥級數真係差太遠，尤其係對個波落點嘅預判同埋拎波嘅準備

冇左抖音真係差好遠

乜加柏對弗賴堡咁夜打嘅

復活節午夜場

開始唔識分你同軒歷基斯

阿狗打猁記悶撚到

球季結束後會幹嘛？費歷克：當然是放假啊

德甲聯賽第27輪，拜仁慕尼黑作客紅牛競技場1-0擊敗萊比錫，贏得了這場關鍵的爭冠之戰，本場比賽開始前，拜仁慕尼黑體育董事簡尼被記者問及了主教練費歷克的未來。

簡尼說道：「在過去幾週裡，我和費歷克曾有過一兩次對話，我在對話中完全沒有感覺到他有任何想要去德國隊的傾向。」

簡尼強調：「費歷克完全專注於拜仁慕尼黑，他想要專注於本賽季，我們希望再次拿到德甲冠軍，這也是我們共同的想法。」

費歷克本人賽後在被問及球季結束後會做什麼時表示：「球季結束後當然是去放假啦（笑），這個話題我已經把該說的都說了。」

關於簡尼的發言，費歷克表示：「我沒有看到他的採訪，所以我不予置評。」

拜仁與哥利斯卡已進行了深入的續約談判

據德國媒體SPOX的報導，拜仁慕尼黑已經和中場大將哥利斯卡進行了非常深入的續約對話，至於新合同的具體期限，目前還不是很清楚。

哥利斯卡目前的合同將在2022年到期，他本賽季以來的表現非常出色，在全部28場代表拜仁慕尼黑出戰的比賽中貢獻了8個進球和9次助攻，對陣萊比錫的比賽，他攻入了制勝入球。

關於自己的續約談判，哥利斯卡證實：「我在這裡感覺非常舒適，拜仁慕尼黑也在過去幾年裡為我的進步提供了巨大的幫助，所以目前的趨勢顯然是指向拜仁慕尼黑的。 」

一個好做得嘢嘅中層
WFC你班鳩層噏乜春

目前Flick對陣過既球隊係咪得基爾唔輸

隨時以後無仇報

平時都對唔到

Alessandro Florenzi has tested positive for Covid 19 and he will miss the 1st leg against us

巴黎又有人中招

Absences at PSG
Marco Verratti (covid)
Alessandro Florenzi (covid)
Leandro Paredes (suspended)
Juan Bernat (ACL)
- Doubtful
Mauro Icardi
Layvin Kurzawa
Danilo Pereira (resumed training today)

都係輸架啦

惹撚到比拜狗球員就仆街了
到時聯賽真係領先7分都嘔返出嚟

屁馬包皮仲出到 都係要豬

輸少兩球姐

我地讓利雲
對面讓半隊主力都照炒你

牙占又入球靚波

利蝗狗咬狗

另外個場應該都好睇
都要鬥攻

唔想金錢足球贏

聽晚到我地對另一隊金錢足球

巴打點捱通頂？

OFFICIAL: Real Madrid have confirmed Raphaël Varane has tested positive for COVID-19 and will miss tonight's game against Liverpool.

訓幾粒鐘再睇 唔係捱唔住

希望多仔今晚可以打贏曼城

雞髀喉嚨痛對唔到巴黎

達

冇雞比聽晚仲睇唔睇好

雞髀出唔到

連拿比都冇仲有得打？

印象中雞髀之前中過

仆街 又讓多個 聽日唔洗睇了

Covid

Sore throat 啫
嚇我唔到既

中左支那武漢肺炎

出左news la
而家隔離緊

又少一個 點打呀

根本點都唔會贏
無期望過

聽日後備仲有邊個？

中兩鑊真係...

細梅

之前個次好似假陽性

要隔離幾耐
Btw華拉堤又係
咁多球員踢之前無耐先知中招

前面無咗兩件 打撚咩
投降輸3粒 對唔住PSG

哥打最前，細梅頂哥個位得唔得？

點都係
高 婷 腥
梅
哥 甘

點撚我哋成撚中，其他德甲好似無乜？關唔關國家隊事？

Roca都受傷無埋 雖然都預左唔會出佢

有雞比就可以打moting個位
另外覺得細梅都可以試下

再係咁加仔要打翼

天滅拜狗，下次拎應該要再等十年

雞比打頂其實應該ok，當kai用

不過冇用啦

rm始終都係rm

Ederson呢球玩出火
吹多仔foul 應該1:1喎

得中場得天下

終於換走基達

歐聯好似為佢地而設咁

CLS var都費事睇
球證收咗好多錢

唔好再黑d?
不如直接唔俾德甲踢啦屌

北京電視機

夏撚終於有機會射波

Reus 1:1
曼城又出事

冇野了
臨屈曼又入番2:1

下場1-0搞掂
講緊鏝

霉利亞廢D定聖沙廢D

兩個回合都冇雞脾抖音讓車又讓炮 等睇包皮456

德甲野都係上唔到大台

我夠又屈服係哥daddy既淫威之下

夠下場主場又要比哥師血洗

其實多蒙特領先同埋打和之後可能仲衰

黑撚到

橫掂輸硬 起碼而家有得賴吓

Costa係咪仲未出得
對玻璃翼有咩事沙狗自己換衫同細梅落場啦

攻擊力唔知扣左幾多
希望場面唔好太難睇

真心講句今年防守不嬲都差到仆街 好就好在攻擊力高 人哋入幾多球我哋可以入返雙倍 但傷左最撚重要嗰兩隻 btw等睇今晚舉手上身但都係要輸

巴打好似迷巴菜？

雞比又確診

第一次好似係假確診
Verratti就真係翻撻
而家先奶野次回合都冇得踢

雞比點會係第二重要
梅拿高文都未到佢

雞髀上季咁勁都未必排到前場第二啦
反而今季就真係睇利雲、梅拿、高文3個
不過垃圾拜狗都輸鳩硬架啦
比返全盛時期碧根包華、轟炸機梅拿都輸架啦

高文呢排都沉啦
三隻翼健康度同狀態都一人一段接力

琴晚買利即刻燈死左
今晚買PSG先 情感對沖

利梅甘紐，拜嘅龍骨

其實費力克除咗4231仲有冇打過其他陣？

利雲同基拿比兩個回合都出唔到？
乜鳩嘢事最近冇留意

有兩場細梅打過哥個位...？

唔知係咪因為我少睇德甲

感覺來來去去都係4231最多只係唔同人

今晚細梅會唔會係打利雲個位？

Flick講咗婷妹打

Btw唔妹再試鳩陣了 哥狗果幾年仲未玩夠咩

今晚場波觀賞度大減
冇咗利雲真係唔好睇

Moting上年幫我地一次
今晚再幫多次ok?

無計㗎啦 歐聯呢啲波點會起身睇

如無意外今晚用反對紅牛嗰陣容

老老實實
我都feel到慕婷會有驚喜

對馬體場太公波打過3421

起碼都要睇VAR啦下話

球證唔知on99定真係收咗錢
未入就吹冇得睇var

認真今季辛哥都好撚好重要，雖然成日柒成場得一兩下靈光一閃但已經夠改變戰局

輸波贏錢 贏波輸錢

雞仔注算

只會有驚無喜

好心班高層咪鬼咁孤寒
永遠唔肯買多隻高質啲嘅前鋒
以前都叫有肥鳩同比沙路丫

肥鳩當年係買黎做正選 係實力問題先慢慢退居後備
比沙路再愛回家都唔貴/定免簽 係佢寶刀未老姐

唔係話幫沙狗維穩
以前後備都係Petersen 華拿咋嘛
依家慕婷唔差喎

其實都好多年
高層諗住一個正前
然後一個輪換
再之後就梅 / 無鋒陣
其實都無考慮過假如利雲長期或一段時間缺陣, 攻力問題係點處理
尤其是下半季比賽頻密嘅時候單靠一個輪換正前 / 替工(eg 梅, 雞比)
根本都唔足夠

腥今場真係靠佢

係時候證明自己
上年就係coman入波 邊路又爆贏kerher

其實P$G都讓咗個中場

歐聯最後兩場啦
盡地一鋪

踢埋呢兩場歐聯，POST頭果段要改做「真係山寨王」了

大雪到

邊度嚟會唔會cancel

Brandt
都唔知入唔入選到

訓番幾粒鐘先
各位陣間三點見

大膽預測今晚賽果
拜仁0:3巴黎
拜仁嬴到我食屎

已重注巴黎贏歐聯
巴打睇好你食唔到屎

柏華會被屌打

都正路啦
主要睇吓邊個左閘

應該係盧卡斯

好撚驚阿拉巴派膠 條撚樣踢親大賽穩定地一場柒一次

準備比包皮中出

辣殺拜狗然到波我聽日報名打科興呀

上年Final 甘出盡奶力睇住屁馬 今年右閘柏華

艾sir左閘傻靴中堅先放心
掉返轉就準備比包皮泥馬456

聽朝仲要翻工訓了唔睇

梗係唔睇 越睇越心痛

本來你就想打科興啦估計你

冇利雲

冇相干啦有冇都豬

話唔定可以好似上年咁

今場真係輸少當贏

輸少當贏

有艾蛇都知456格

起身了
包皮尼馬細力d 唔好屌得咁大力

對唔住，上年咁搞真係知錯

後備席都坐唔滿

Pk了
上次落雪拜仁踢得勁差

好大雪

咁快就輸

笑到仆街

莫爭啲

456

玩撚完作客入球

唉...

艾蛇失位失到仆街

呢球neuer搞咩

要比人大炒了

廢撚到

快到

垃圾後防

唔使驚好快第二球

咁快輸一粒

唉

柒頭

真係守唔到尼馬

準備大炒了

泡菜on99咁

紐亞On9仔

有冇直播link

巴黎好波

岩岩搵到唔使多謝我

Btw 好撚大雪

我還是支持拜仁慕尼黑!!!

好靚 lalala

屌你真係唔多謝我

呢幾年嚟都冇試過四月仲咁大雪

梅咁都冇

差啲輸多粒

咁樣越少少

包皮退少少就2:0

仆街人哋啲反擊勁撚到

啲反擊真係點守

高位逼搶踢唔撚掂 對面嗰兩隻真係好柒勁

今年打唔到高位

泡菜今日啲企位好唔掂
下下畀人盲眼位走上去

如果畀波畀快啲就輸多粒

人哋見你冇左利雲，輕鬆左仲唔狠啲咩

腳掌越位好彩到

岩架啦 好好招呼尼馬條死mk

反正落雪睇得咁撚懵查查 求其鳩ban落去算啦

有冇清有link

拿華斯又上身

拿華斯勁到

屌你老母嗱華師係咪傻㗎

Thanks

點撚樣踢 人哋前中後都上撚晒電

好彩有返啲功勢

Navas

Navas上身

神龍...

欠運

硬係覺得班波冇咩信心，唔夠果斷

矮龍真係好撚勁

navas咁拿勁 點打呀

世一龍

中立球迷碌左入黎
點解唔用 Davis 而係用Hernandez

屌那星偏偏對最撚驚嗰隊冇最撚勁嘅抖音

穩定性相對高啲，同埋佢今季踢得麻麻

加仔今季好一般

望一望後備席同人地冇得比

傷左

個勢睇落好撚似幾年前四強對下體會次回合 但入唔到波

高文

因為佢更平均

莫亭

好似係咁9斬

哇 kimchi呢球靚斬

根本就冇人會追到包皮

垃圾拜

包皮太撚勁

屌你老母包皮落雪都咁撚快 仲推得咁撚穩陣

完

尼馬

可以熄電視

可以瞓覺

成班弱智咁裝越位中伏中到

Siu4

包皮咁都傳到 痴撚線

屌你老味成班傻閪咁

屁馬勁撚到

再推前啲條後防包皮仲開心

拜仁無左利雲無左入球方程式

輸多球下星期唔駛睇

加仔出來了

一冇利雲成班唔識入波

加仔要入嚟了

冇眼睇

巴黎收得工

屁馬斬得靚到

換邊個

推咁前做乜撚嘢 成個抖音冇咗仲格硬同佢博對面嗰兩隻專同你玩反擊

艾蛇乜撚嘢防守嚟

點解換哥？

屁馬屈到
差啲又有

呆撚左

好心輸一粒就守到完場算

有乜可能比尼馬咁樣去

換走哥？？

放棄比賽？

收哥18
用艾蛇打中場
廢蛇有料

哥？？？？ 傷左定係點做乜撚

換哥？？

已變廢蛇

我寧願換辛尼

費sir投降，竟然換哥

專心聯賽

玩撚完囉 咁樣換法真係四五六

Sane隱形

六冠教練變廢蛇

PSG 2射2中2入球

大佬呀呢啲乜嘢調動嚟

可唔可以唔好再落雪

屌原本辛尼嚟嗰陣好興奮，而家見到佢踢成咁想退貨添

對psg打high line本身已經有問題

條防線咁前比人爆多幾粒

哥係今場好撚重要，中龍後上攻門同埋中場搶波，情願哥打正前
巴黎要456了

一球紐亞失誤一球後防唔集中，無計

真係冇眼睇

睇個勢真係似收皮 個個都有啲頭耷耷咁

婷婷

2-1

慕婷真係唔差

終於收到矮龍皮

攞返球先

婷妹

柏華都傳得靚

上場仲嫌棄帕華 燈到

入球show係咪準備開始

唔使食蛋

食兩枝煙

凱婷

加油

好似停咗

婷婷起碼冇輸得咁肉酸

慕婷簽得過

啱啱都仲嫌
繼續百屌

對家傷馬昆即刻失波

始終要靠燒味

無嘢了 自膠

佢對psg條防線都好重要嘅咁

講起燈泥清去咗邊 可摸耳幫手燈吓

真係moting入波

嫌佢冇傳中丫嘛

慕婷愈踢愈有信心

唔撚見咗

仲要後備冇中堅

呢個直情係對面後防核心嚟

梅拿好靜

血洗慕尼黑

泥清快啲買巴黎奪冠啦

呢條友係咁
可能陣間唔聲唔聲又唔知搞啲乜柒出嚟

兩邊依家鬥唔守

Pavard係咪想複製世界盃嗰球

估唔到最後成個轉會係j慕婷

換保定

嘩搞咩，上半場換兩件

傻撚咗，換保定

保

保定上了

虐老師

搞搞下保定拍傻靴
邊個排正選究竟

要咁換 一開頭就保定正選啦

咩換人黎

全面燒味 要補定斬波 真係兩邊全面鬥攻

換保Sir

典解要咁對佢老人家

高文今場好活躍

本身條戰略應該係一開波嗱嗱聲焗一兩粒先 點知俾人焗左兩粒先

好人一世平安

睇唔透費sir今場調動，似係見對面後防唔穩直接用保定放長波入禁區

燒味嘅不如辛蛇躝返左邊啦

加應該係同對面嗰兩件鬥跑 屁一攞波佢即刻9秒九跑過去

有無人知宜家now-E 點樣分享畫面比FD睇 ? 宜家分享靜係得聲黑畫面

話就話換人戇鳩，但其實換完隊波好似順咗啲攻勢入肉咗

其實去到下半場尾開始冇體能就好危險 包皮冇跑過咁撚樣 大把氣同你爆

係對面無咗馬昆姐

Sule係咪傷

睇唔透 唯有相信六冠教練

其實我覺得中前場踢得唔差，只不過後防太大意所以先落後

其實哥應該關國家隊事，三場打足用撚到殘晒

醒少少啦懵撚，費歷克唔係一條濕鳩黎

輸第一球開壞左個頭

艾sir咁鐘意上前就直接推佢上去

唉屌唔撚知 國際賽就真係癡撚線 想啲球員死咁撚樣

信連登不如信費sir

無架

紐今日個態有啲曳

失第一球以佢水準真係差

艾蛇係到包返甘
頭段甘係咁失位

點解得咁少後備

上場打萊比錫都 Chur 左成場，路維呢條仆街真係含家剷嚟

今日拜其實好攻得
真係諗住放棄防守鬥攻

仲要國際賽輸撚咗

冇人喇
買人未

好多街客 有冇人出去開返個中立場

借返安聯大帝返嚟啦

巴黎無左馬昆真係好危 後備仲要無中堅

但d天氣真係幾影響
都係繼續燒味啦

下場繼續冇利雲雞髀

你當沙亞流嘅

第一球得力度無角度

高波輸曬

[David,Leroy 你踢波踢到咁點x得!] 拜仁慕尼黑球迷討論區 捌拾

開定先

捉佢射遠柱
點知包皮撻q

（中立球迷區）拜仁對巴黎

天氣問題應該有影響
龍門唔洗點郁
一開波未進入狀態 凍到個身硬硬地都唔奇

有賽前熱身。。。

個波好跣
拿華斯都成日甩手

漢老炒撚左沙狗啦屌

加仔跑上嚟支援啲速度快撚到

慕婷同梅成日炒埋一碟

作為一個中立球迷，你地覺唔覺得辛尼水得好緊要？我睇親佢佢都係呃飯食，場場垃圾到嘔又長期正選

加仔護空門

辛尼你真係死咗佢算

嚇死

做乜撚嘢解個圍可以解到咁

嘩屌拿華斯真係上哂身

嗱華師究竟做乜嘢

咁都救到

鈀d攻勢冇哂

賤種dna

點解唔傳俾sane

艾蛇踢中場又好似唔錯

艾蛇呢球角度未算太盡
救到唔算誇張

唔係呢球

成日傳波畀對面

拿華斯對親拜仁都上身

辛尼啲身體語言有啲差，冇乜火咁，又無乜建樹

呢球

尋晚就文尼，今晚有辛尼

哇屌一腳射上火星咁撚樣

呢下射得靚

又射上看台

我睇撚咗啲今撚嘢

錯手

如果今場入得一球真係講唔過去 對面後防最重要嗰件都傷

加仔

今場贏唔到真係可以收皮

哇屌你老母紐亞 睇得出包皮對紐亞其實淆淆地底

我哋前場最重要嗰個都傷 打和

細梅換辛得唔得？

冇雲真係淨係可以靠燒味

上次決賽踢完有陰影

又係45度角

靚到仆街

9981斬

梅拿

終於梅！！

靚撚到

湯馬士梅拿

我梅

靚到

甘啲傳送，梅啲走位，一流

見到拿華狗收皮最開心

梅成場靜 一下就靚走位就收你皮

2球頭搥
甘啲傳中真係好好h

今場真心好睇

J

斬！斬！斬！

頭先仲有人屌費蛇換人

結果大膽換人之後而家順到

梅係咪不死人

梅哥有料

HJ兩Q？

到底個正選名單點排出嚟

百屌成材
繼續大屌

腥要接走啦
換細梅